[殺狗會]我們的賭博日記vwxyz

🚬全post贏錢

我

第一個正評贏大錢

。。

求你刷多4角

諗住去到a?

國米入球未？

屌，嬲

小丑女你愛我嗎

國米入到2球未

2:3
好驚呀

ccccccc

不了

...............

04 8.5b
Munchen 12.5s

屈福特 0-2 曼城
小丑女又又GOALLLLL

國米

唔好比佢停

8888888

小丑女派我

求你刷多三角

99999

999999

求你刷多二角

10

國米入球未呀

求你刷多一角

求你

買角大就入波
買盤就刷角
吹撚脹

小丑女唔理我

利物浦 1-1 般尼
玩依場先

小丑女曼城3-0

Inter 8.5 9.5

大勁了

克羅托內 0-1 國際米蘭

國

唔叫我

inter 1:0

唔出

有冇jack 場水呀

-,-

國米禾堡快入球

11完就好 10.5 11.5s

好比你囉

ok 岩岩見高水 買左小小

比卡超

國米 快入多球 狼堡快追和反cup

紐ng

比卡超好垃圾

要多一角就夠

訓左冇睇 幾多c?

1111111

感動世人

夢大終於達陣

Wing goal

夢大: 易X到！

好啦 冰到完埋

出左

玩足成場 ＄10 冇白比

50c ft

咪串-,-

國米入多球

加泰v.s.巴塞青年軍？

練心好辛苦

抵玩

狼堡國米快入球

11完好唔好

劉大神下場要咩？

唔好

＋7

。。。。。。。。

7分鐘 咩都完

法蘭ng

針定先再見咁多位

克羅托內 0-2 國際米蘭

禾堡快反cup

未睇好 可能12先買

心臟

屈ng (呢邊買唔到)

Crotone1.5中!

見到12依隻字好驚

買乜好

12

04入未

12121212212

爆左 由佢了 無贏無輸

bye 9 馬會係咪on9 開撚到咁

Lo 仔cashed

10.5咁都有

拜仁13c jump

13

1:0巴塞u16

行運超人

14

你個名

國米上盤gel

拜20c未？

ky有冇水牙

禾堡狗 快cup 屌穿你個閪

20.5s 穩？

痴線加時先刷

禾夫追和

巴塞反cup

04 ng

支持巴狗輸波

話左-.- 國米刷角王唔係流

法

挑戰拜仁了 16.5s 1.95

04 6.5

黎 15c

拜狗贏三球仲咁落力

買左好少姐 無事

傳說100%系列，尾關
可能要補飛

爽，有19.5s未？

買唔到

幾好

哈德斯菲爾德 1-0 李斯特城

等多格姐，似9-11c 4場都係咁😂😂😂

Huddersfield又贏

A4 goal

ft喇咩？

GEL?

柴崎岳

巴即win有無人買

哈德mc頂實 些仔比多甩再頂實 巴塞反cup輸半都受

我個心好撚痛

摩9.5好d

咁7廢不了 ALLIN利物浦仲好

禾堡屌你個老母 捨得入未

哈德斯菲爾德 1-1 李斯特城

笑 一gel就追和

般ng (買唔到)

我買左主盤

唔係想gel喎

Mc so strong

點解柴崎岳咁正 以前696強陣一定有佢
今日仲入埋疤狗波

西面朗 唔比位入

留返同風紀講

仲係窩利世界波

halo 無圖

求刷12角

大蛇派我

一開始以為柴犬岳

禾堡再唔入球屌哂你全隊老婆

史ng

求你刷角

邊場

原係架仔入架

曼城入波未？

老婆唔應我

雲達不萊梅 1-2 史浩克零四
小丑女GOALLL

紐卡素 1-1 史篤城

半場幾多角？

Rm 12.5s 13.5s
Ac 10.5s
Hertha 10.5s
River plate 8.5b & 10c完
Union Berlin 11.5s & 10c 完
AZ 15.5s（冇出） 補時3連
West flower 11.5b
04 8.5b
Munchen 12.5s

求你刷11角

哈德mc些仔頂實 巴塞u16請cup

你貢多女

得U一個

大蛇

禾犬 入球未

Buy 5切

3:1波膽

李斯富咸

咁快俾角

好多場都去唔到理想中位數

主FAKE GOAL

得個快字係冇用

Fake 完

靜啦屌你老母報紙佬

bye 9 15c ft

求你刷多十角

屈福特 0-4 曼城
小丑女好球

排soc. Oday完了

禾堡唔追和今年就降班

55

小丑女唔理人橙4

求你刷多九角

洗唔洗連咁多😂😂😂

同求 想見證

京唔京

場場都連C...

曼城幾高中位數都唔敢買角細

跟小丑女好過自己度

卡數2:1

紐卡素 2-1 史篤城

等買西面朗

列斯聯入未

4串1差巴塞屌你

04 11c

same

般尼狗想刷我角

笑死 on9仔

佢個表情笑撚到我

西布朗呢隊垃圾黎

熱刺 (主)對史雲斯 (客)
點買好

李城唔刷角

熱狗

跟你

驚乜？贏果d買之麻😂😂😂

求你刷多8角

疤

疤入未

04 同史特加補到聽日？

希望其他手足睇到

唔入

利後防好7牙 我落去仲好過佢

11.5 12.5 利

全部差一關

哈迪斯 刷多4角未

都抵屌 般尼咁守法

31 696 9.5s👌🏽
32 696盤👌🏽
33 前鋒上盤👌🏽
34 前鋒 9.5s🙁
35 三賤8.5👌🏽
36水晶宮 10.5s👌🏽
37即埸哥登堡2.5s 高水👌🏽
38曼城上盤👌🏽
39 曼城10.5👌🏽
40 04平手盤👌🏽
41李城盤
42般坭下盤
43曼城3.5👌🏽
44 小注角米11.5細 😞食屎補7分鐘

小丑女了

派未?

我了

求你刷多6c

得redq倍我打機 心痛

哈迪斯刷多3c

玩撚完

又做咩？

唔拉我

有無角水

哈哥快刷角角角

西面朗 又真係可以唔刷架喎

未買

10C

比多3角

曼又入多粒

11C

求你刷多六角

利-1 -2

redq唔叫我打。。。

CSGO++?

小丑女唔搵我打搵REDQ...

哈狗 李城狗 快刷角

唔打rk玩黎做乜

利12C GOAL

乜都打

9898

++++++

+

英超角大,亂買都中

下場,岩岩開左

你有？

點會冇 TG搵我

13.5照入

利12.5 3.幾倍

李城冇15角 jump

巴塞快入

比多角啦一定有

摩納哥 1-0 史特拉斯堡

屈福特 0-6 曼城

比多CCCCCCCCCCC

CCCCCCC GOAL

13C

係咁刷了

13.5照中

岩先4x1左疤個位手足 建議入啲nogoal

好撚痴線呀你地

利迷係靚仔

樓豬去左邊

不補了 買其他好過

英超得一埸角細？

不如玩lol csgo好多外掛

垃圾

我CARRY

仙台角大到已經推到3口

啱啱打完邊爐 滿足

redq 細鷹

巴塞2:1

出水俾我

好

打PUBG仲好

19CARRY PLZ

玩5到,未換DISPLAY CARD

想買意假10.5

又輸

......

害左果位手足

美職角大2場

有錢賭都5換

原來你冇買

咁少？

我廢

4點 點買

生性入多球

意假10.5

支持

嗨

have any water?

我屋企有水

巴

5識

許願池

熱-2
慕+1
羅馬3.5大

屌on9狗會 想買5.5 4倍即封 封完就刷

求你刷六角

唔carry 悶悶不樂既人

疤速度1:3

有冇手兄已經feel到秋意，要入住避寒中心

點解呢位手足開親post都咁撚on9

0030gogogo

加時加咁短 ？

7c ft

想入5.5就封

之後原本有注7.5 被逼害

尖尖 求水 今次唔會睇錯

買左7.5

唔識玩
聽朝再算

詠係咪出西甲

....靜

去買m記等開波

求你刷多5角

摩上星期假波
今個星期又踢得正常返

邊位手足

我 唔好笑我

做咩po禾出黎

講野柒下柒下咁

佢悶悶不樂 agree

摩納哥 2-0 史特拉斯堡

Me毒撚...

唔好笑我

我都唔想

又笑毒撚...

any same road

買熱刺盤定班士利盤好? 求推介

想熱xrb

唔好再post我

求你刷多四角

有冇手足玩LOL?
-3

係咪玩lol牙

作客慕係我愛隊

3連未

想玩但怕troll

求你啦 唔好po 好怕羞

史雲斯下盤 GOGOGO

我都雷

想要熱對家

仲有無

收到小丑女私水
有意PM

同路

3:0

我都雷死人

咩2C?

好撚煩

IS IT TOO LATE NOW TO SAY SORRY?

要左熱

我仲諗緊

Oh kaki都咁出

有信心了

想問下有無巴打玩開即場波膽

我skip 我睇上盤

我係熱刺盤同熱刺大之間揀左盤
通常咁樣結果都係冇買嘅贏
手足可以試下大波
中左派我

咁買症熱狗盤係咪可以問你拎返

俾多3角就會有好神奇嘅事發生

打去狗會退飛

唉屌

可能你贏呢

點

又做咩呀

我黎SOR

ME

跟左小丑女RB

無人打我off了

屌你牙

我唔係人牙

夢大你唔好再放我上黎

一落10.5即刻有角 盤都未開翻

扮夠未

求你刷多兩角

史fg

心情唔好派下腸都唔比

想要尖尖tg了 想瘋狂對話

真係唔好再post我

隔離個傾蛇撚人

跟

班士拉科頂撚住

RB 冰實

史雲斯可唔可以唔好再出山齊士條廢物
成日係中場斷波

Monaco 欠一個連角

連角

快連C

小丑女要羊

rb goal

作客慕

咩

屌輸埋

紅牛繼續456佢

G持

班士利請立刻反cup

咁難玩-,-

水

買左賽前

加柏12碼？

慕goal

熱刺
容半大

唉屌 訓

Hazard goal

熱刺爭氣

請你贏3球

賽前係幾多

熱刺歐聯後遺症?

RB萊比錫 2-1 慕遜加柏

班士利

紅牛加油

慕狗請加油

RB請上力...

意甲冇c

作客慕請上力

班士尼呀

屌你老母班士利

意甲刷唔刷

RB 半1全？？

法甲生性

屌你熱次

5連

6

7

8

9

夢大派我~

9.5s goalllll

買大開細 買細開大

仙台

who寫故食女

費倫天拿 博洛尼亞
熱刺 史雲斯
RB萊比 慕遜加柏

法國甲組聯賽 甘岡 對 里爾
[8.5]
1.72
2.00

講起就扯火

dim r dim r

屌訓 聽日再玩

有無人要山度士？

比個名來

2.5贏波大法個channel有成1400人

點解人地輸錢都有女 我輸錢咩都無

下半場班士利同我追和

lol-1

ifc-1

No

-----

香香阿可以比多次個網我?月餅

1:0

又fake

0:3

RB快入幾粒

正皮保平安

不了 入左4.5s同下盤 豬了會死

里爾

健康得唔得

RB快日球

唔該曬

rb plz goal

最後十分鐘啦。。。
沒時間了
rb快入球然後頂實

頂我落單又唔識落CODE=-.=

你再落啦 我可以cancel

rb入未

rb rc

我想殺左自己=.=

Rb rc

刷多隻啦diu

molamola

rb咁都贏到既話，派100

落左啦香香 唔該曬

Gchi

熱係咪咁黑呀2幾射

rb 快d絕殺

rb

熱-2c

-1c

88all.
垃圾rb

呀！！！！！！！！

朱古力4.5s

me 都豬rb

史雲斯 慕狗 gel

但豬左班士尼

50蚊CASHED

而家有133蚊

我都係 4/4.5s 同 4.5s

5.5s cashed

賓菲加 無入球@30

賓周加又引誘我揀角小

唔轉水就10.5s羅馬

矛即場嘅都買

有啲想要下體會對家

賓菲加ng

屌買撚錯2.5/3s

我買左NO GOAL

祝贏啦

松鼠
三神
利雲
蘭斯
紐卡素

盧b再出

我都係

同左

仆街我輸到無錢買盤阿今日 輸番曬依幾日既100蚊增長 有無水阿

爆左

我買左20蚊炸

唐迪拉夠膽可以買細

我50

松鼠
三神
利雲
蘭斯
紐卡素
邦迪比達

早抖

我得番110蚊啦馬會 盤都買唔到點算好

朱蛇都早d la

我輸死左啦 盤都買唔到

最後

決定學夢大用10蚊推上去 第一場就買唐迪拉10蚊細波

唔係每日贏100咩

大神派小妹未$_$

今日ALL IN輸曬 留左100比自己起機 又死唔去咁囉

早d瞓，起身玩早場la👽

200都無點玩

買你最耍家d大波

柴崎岳入巴塞波

贏咪派

無心水

派我買盤好唔好

留定先ok?

問c fu拎

乛幾時同小妹飯？

你今日冇撚蒲頭唔派

飲

肥朱自貼派

盧b早抖

佢生日去左happy 無on tg 2日

真？

夜媽媽人小小放完就算

想識肥朱

肥朱飲酒不？

唔飲 小小都唔飲

我真人好肥

Want to see

點解你要迫死d手足

少少肥又誘好肥
我188cm88kg請出招

我出左名100kg
btw 188好高

又有乜所謂

好朋友

早抖喇 各位 聽朝再屠狗會

真心有乜問題 肥不要罪

早抖啦我都訓

100KG 但飛機埸果下橙

收聲啦

有冇人

SORRY

me can't not sleep

?

31 696 9.5s👌🏽
32 696盤👌🏽
33 前鋒上盤👌🏽
34 前鋒 9.5s🙁
35 三賤8.5👌🏽
36水晶宮 10.5s👌🏽
37即埸哥登堡2.5s 高水👌🏽
38曼城上盤👌🏽
39 曼城10.5👌🏽
40 04平手盤👌🏽
41李城盤 🙁半
42般坭下盤👌🏽
43曼城3.5👌🏽
44 小注角米11.5細 😞食屎補7分鐘
45 巴菜反cup @2.05 👌🏽
46熱狗上盤 😞
47 rb上盤😞
48 rb4.5s 入球👌🏽
49 即埸賓菲加13.5s🙁
50 馬體9.5s

一入夜就
請支持小妹

想溝了

馬拉加gel

飲到成肚酒

無人？

咩事

hi

又豬

fc達拉斯10.5大 c u later

咁快入

有角未

在乎過我這一生都為我好久了⋯⋯但在美國國會兩位總統的職權⋯⋯但在美國國會兩位總統的職權、但也很重要？我們的心跳率！你們

Ccccccccccccccc

Gun

達達

仆街沖擊冇角

44444444 屌你老母

刷未

角大

5555555

沖擊唔比角 等比人cup啦垃圾

666666

2c

俾夠11c

Ccccccccccccccccc

得我買左角大

一是嬰兒哭啼 二是學遊戲
三是青春物語 四是碰巧遇見你
了解這個你 沉迷這個你
時間暫停 再繼續

比達入未
達拉c俾c未

白帽7c

沖 7c

俾ccccccc未

沖8c

分D俾達拉斯

半8 全？？

3c

38

Cccccccccccccccccc

咁勤力

係

加油$_$

去攞位

白帽

FC 達拉c俾ccccccccccccccccccccc

4c

沖擊中場唔刷角？ 屌你老母

半場完

白帽比角未

Ccccccccccccccccccccc

A_A

有事燒紙

肯刷c唔比c

達拉c唔俾c

蒙特半大

唔肯刷C推遲左開波

Lo 0:1

變左燈
跟乜都死

潛

沖擊 型撚到

木10.5s

5c

衝擊嗰場咁多12碼

新英紅左個

半5

2-2 明so

傻鳩白帽唔刷角

求2 c

芝9.5s 2.07

結算 買唔到10.5s

中左

求2c

冇買

屌

仲有機會呀

封到完場牙笨

啊特初盤係咩

溫哥華終於開細，正！

半8全_?

lo 1-1

Lo 1:1

差1c都唔刷埋去 想報警 有預謀呃錢

仆街

唔肯刷C刷c 入波未

定d啦，半8全9咩
雖然我有買9.5，未驚過

無買 BTW KY又中

集氣

但好似同尖尖同路😅

Ky都集氣

集氣達拉屎得唔得

係咁易做下樣姐😂

10.5定10.5s？

Ky

B

火 7C

芝家哥咪撚刷角

芝加哥都半7😂

XY 買左9.5s

win together😂😂

13.5s go??

101010101010

11c 盲西望到未

突然覺得10分鐘1c都咁難😂😂😂
芝加哥分隻過隔離啦

一黎黎幾隻😂

又要等足水

FC 角大

仲係5C

火 8c

請達拉C30分鐘刷6C

屌 火焰咁快8c 點頂

肯刷c 食角

達拉C仲唔刷

咁你可以5頂架嘛

8.5 2.43超高水入一注

達C拉 角又無 波又唔識入 咪踢美職啦

早晨

6c

安安

火 好似有啲怪 8c半場開13.5

Lo 1:2

盤王

Mama fire預幾c

買大冇角，買細刷角
買主開客
我屌曬馬會老母

7c

仲差4c

咋咋臨啦
刷角呀

Cccccccccccccccc

火10c

蒙特雷goooooal

尜尖有冇買？

有冇咁燈呀

Lo 1:3

各位手足睇路

利申 二極管

蒙6c

8c

唔好買得唔得 過關射左落下面

已買

火11C

點解要搞我

ccccccccccccc

跳SIN

10.5s boomed

過關唔比水－，－

3連c得唔得

9UP

Monterrey 3.5 7.5s
Fire 2.5 13.5s

同左2關

8c ft

1030 2*1

手足發哂光

想入變身會 想問幾錢

Want g

D角 全部買大開細 買細開大 點玩

唔肯刷C比多3c黎啦

照買and事前飛pls
我買對家分番3成比你

尼卡沙 0-1 普埃布拉

對家goal

出左啦

2球都差啲變c 個波去到底線就停

芝加哥火燄 3-0 華盛頓聯隊

Wing 0:1

求轉運

松鼠
三神
利雲
蘭斯
紐卡素
邦迪比達
Fc多撚多

性交

同我卜嘢

3連C未

當我燈

火焰仲係12c?

無主力阿

唔信呢d

好似係

-,- 你信

暫時仲係

冇Giovinco同Altidore都企咁硬

淨係信你

達拉斯最後幾c？

ok thx

已經縮左注

cccccccccccccccccccccccccccccc

性交轉運成功 慢慢補返之前輸個d

有無人扑小妹 想轉運了

磨豆腐好嗎😚

會吾會系格劍牙-.-

米能尾，小妹系女

-.-我同lo都無Jerjer

系阿 好想挽爆尼個馬眼

尼卡沙請你追和先

尼馬眼

唔通係太監

法國呢到D手足歧視雌性

頭先開番即場

系，小妹要求平權

冇c 點講心事

華盛頓無c

李榮浩你條契弟強吻我丞琳bbg

老女人

尼卡沙ng

系

你講你個Ky

講咩牙尼

收柒聲拉，結衣世界第一，丞琳世界第二

錦戶亮都未搞掂 仲去辣火頭

我話ky三十蚊過夜牙

入馬場求期搵個都好過你個成林

比佢兩個打我一個拉 廢事比人話我蝦人

尊重喇

馬場信房

洗撚尊重咩

你5能尊重先

左右b❤️❤️

咩taste阿 成林都好中2

呢個世界講feel ga，唔系講條件ga

25

拍惡魔在身邊個陣都ok
而家真係不了

wingb病好未？

越大個越有魅力

成浸精味

FC多撚多係咪已經開左波???

差尼卡沙

唔巧玩喇

你個屎眼就有

見佢0入球又0C
以為D球員仲訓緊未開始踢

Nyc1-1

詠神病甘耐😨

皇家鹽湖城 2-1 波特蘭伐木者

尼卡沙開翻角

Anyone still alive?

成個農歷7年都輸錢

yes sir

Water 呢

小妹Goal

I said bring mother

勁 呢下真係唔敢買 2個都唔出

戴套屌老母

LO GOALLLLLLLL

生人5生膽

叻

多撚多goalllll

米系....

抵佢溝5刀ky

阿b又回魂

(╯°□°）╯︵ ┻━┻

來回地獄又折返人間

李榮浩你個76

小妹帶你飛

++++

當眾抽水，要叫fbi了

帶我羊ok?

c不c 每晚數你十次百次
每晚也去數 因我極心癡

這小子數c無c這故事

聖荷西地震 1-0 侯斯頓戴拿模

做Jack 算

尼卡沙cup未

洛杉磯銀河 0-2 多倫多FC

LO又GOALLLLLL

又goal

又Goal

Gay....

豬半都唔得

角 不會在 任何時候為我開
是大是小 該不該 還沒來的不想猜
有誰能真的看得清楚
要怎麼數冇c的球賽

goalllllll

唔記得祖訓唔買墨假

買左過關

😩😩😣

尼卡沙cup la

我們開心就拍手

要開心就喝酒

快cup

Gogogo

尼卡沙讓我屌你老母

放棄了

抖下吧

Hi 肥朱

差啲30

尼卡沙正傻鳩

下場反cup Hkjc

等盧帶領手足門

下次反cup 李榮浩

唔順就抖幾場先，唔好場場買

咁早起床

5巧再提

我渣😫

1:1

Goal

Goalllllll

入多粒 快！

尼卡沙請你反cup

盧呢排做咩冇係清盧講野嘅

摺咗好耐😂

😂😂😂😂

我諗緊以後仲玩唔玩波

馬贏得多過波

係喎屌

各位早晨

無時間 打個電話先

借牙盧電話打去尼卡沙得嗎

冇錢叉電=_=

尼卡沙

絕殺未 墨假

多撚多 冇c

度波

GCHI

早早

去緊番工 今日番12點

甘勤力

難民需要做愛 「我的睪丸愈脹愈大了」

小妹想去吹爆佢地

嘔唔嘔心呀

香香Here?

IQ題黎 有邊日唔洗做

U on9

要開心就把你身邊的尖逼都帶走

蓋棺嗰日

好啦

Camp狗準備

我系

千